有冇人同意政府收錢部門最勤力，福利部門最hea?

由稅局負責派錢嘅話大家一早收曬錢使撚埋

睇撚吓民政幾撚hea
睇撚吓張建宗幾撚hea
稅務局?一早搞埋網上報稅啦

房屋署又hea鳩人

稅局有it

抄牌最多人

警賊捉單車